分化撚是日任務 - 大J

係藍係黃, 自己判斷啦
你咪理佢阿哥係咩色
咪當佢係幫自己屋企人宣傳下囉

唔鍾意咪撚去食囉
又冇人拎住把刀迫你去

諗下721五個月有咩要做到過啦
見一個post拉一個

［行動］星期六就係721五個月

借個位一次推兩個post

［引玉］平安倒數聖誕最後8秒

惡撚過共匪

反對大J嘅人居心叵測

殺人放火黃金腰帶

分化咗啲人都唔會去轉軚撐警 分飽佢

由佢地自HI，跟本果幾條友都無人理佢地。

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行

都唔知係咪b 字頭既打手黎

明顯分化撚

熱狗

push

推

Obviously

其實班分化狗咁多副本自己唔亂咩

抗爭咗咁耐, 我諗大把人屋企都有藍營, 唔通自己又係藍咩

我自己就老豆老母老婆全撚部都係藍, 唔通我唔可以黃，所以藍絲個腦係痴撚線，同你有親就一定同一陣營，唔怪得成日有人問你係咪蚛蟈人

agger
佢係做多左
但你覺得岩食咪食
洗唔洗由琴晚講到現在
無晒D行動PO

難得有機會分化，重唔如獲至寶咩

大把人屋企都有藍，唔好因為少少野就喺度嘈
千祈唔好俾人分化

同意樓主
幫唔幫襯都係個人選擇，如果唔覺得係最值得支持嘅，咪唔幫襯囉
個個人屋企朋友都有藍黃，與其花時間深究，不如去Twitter 幫手打國際戰線好過

原來又係為左盤生意
唉大j 已割

大哥老婆嗰邊都入佢數？

咁唐英年又入郭佳怡數呀on9

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

真心今次大j真係似做多咗,兄弟講兩句就信以為真係變黃,講真唔係話唔俾你藍轉黃,但你文宣又唔貼,又唔出學生餐俾手足,連句時代革命都講唔出,真係好難令人接受

嗯.....
真係like唔落，

第一次有啲反感同唔舒服係真嘅

真
如果屋企人咩色都要CHECK
咁連仔應該9成人都係藍

按嗰班分化撚個邏輯，郭佳怡都係偽黃，分化撚都做好啲啦

睇完篇文

想食咪去唔想食咪罷就

咁都有得斯嘈

利 唔會特登去 經過會睇下

明眼人

Ban支文翻唔到身

佢喺Facebook咁高調佢屌人
真係唔知邊位關公可以救到佢

pull

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

唔好意思借一借位

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

沖出黎比人block

分化會內耗
你自己人打自己人
政府咪唔洗出手

死左既 被人拉左既手足咪係condom

永遠都係咁
又唔見藍絲KOL有內訌

岩聽

台灣戰線又好，黃色經濟圈又好，
事緣都係當事人唔經大腦講錯野。
唔想對家搞分化，麻煩講野前用腦。

不分

分化撚冇用架

你班L樣張個標準放到IFC咁撚高，人地滿足唔到你地就開post屌尻人，惡撚過共狗

唔只大j,今日仲見到有人開po屌Lmf

咪係

黃黎

不分，完

不分化

啱呀，大撚把黃店等住去幫襯。洗鬼浪費時間去討論大j阿哥間野黃唔黃咩，間野要變黃就自然會有行動令大家認為佢黃，無既咪不了

支持大j

Push

大J起碼態度一向好正路，佢一向都認有做大陸生意代言，只係今次由反送中起決定撐香港人

唔洗因為佢同屋企人賣廣告屌佢自私，至少呢半年佢真係有做到野先

好多人屋企都有藍絲 有乜所謂

咪係大J又冇話佢呀哥間鋪係黃店 同屋企人宣傳有咩問題唔想食咪唔去食 嘈嚟嘈去啲post上撚哂熱門霸住啲位

有精神病, 可以不理

班保長捉到人地ig一張圖就發大嚟講

藍絲思維

五毛你好

屌完分化撚
記得make低今個星期六入元朗

［行動］星期六就係721五個月

收皮啦，垃圾大丁

大 j阿哥藍就可以包容
benjamin老婆話反對私了就被批鬥屈深藍
連登仔收比啦

邊個質疑大j邊個就係鬼, 你班垃圾連登仔無資格質疑大j

邊個開炮先

開炮都係私怨
佢屈人深藍等人起勢批鬥咁都支持?
原來自己50步笑百步
好撚仆街

今日大陸三毛新任務

分化KOL

唔信自己去查下

你試下叫班人打 光復香港 維尼 等等禁字

佢地會拉其他野講 唔敢打出黎

班分化撚好煩

其實我都唔明佢幫屋企人宣傳有咩問題!!!
又唔係逼你地去食~!!
自己判斷啦!!!

廢老表示, 唔撚熟大J
我只係知佢好鐘意拎光環, 吸引人注意,
唔知佢做咗幾多實事, 如果係手足, 我唔割既

老實講，有邊個人附近係冇藍絲 全黃
今日好似見到個post 叫佢出聲明割蓆
叫人做果啲有幾多自己都咁做
出聲明割蓆自己老豆老母 公開屌鳩自己老闆
唔好比分化撚屌走同路人

最鍾意呢種post，一睇就知邊個5毛打手，一次過block晒

你叫人自己判斷又屈人係分化撚，乜你講野咁西似d扮公道藍絲既？

個channel benji老婆有份
叫Benja and Momo channel

去死啦白痴

光復元朗嗰次
佢豬咀都未識戴
同啲記者一齊企頭排去拍低件事
你話佢拎光環都好, 起碼佢有實實在在付出過咁拎光環
而唔係喺個channel 講句光復香港就算

B生係死係話周庭同rie做社運係一盤生意，先話佢深蓋囉

好似曱甴一掃光咁

啲分化撚出哂嚟

佢自己搞出黎 話番人分化 樓主你係咪盲撚左?

agree!

佢阿哥夠出現係佢 channel啦

岩呀 所以美心係無辜

維穩撚 出晒黎

出現過
同個channel係佢自己點同

好心你咪衝出嚟柒

原來連登仔愛黑警？咁多位阿sir，午安呀！

要check埋佢拍vlog有冇藍絲行過
有就即割

搞自己人就極速落手落腳
真正要去搞O既人就慢慢黎..打長期戰線

應該係达哥兄弟見有機會入番大J

嗰啲分化撚嚟
放大矛盾扮多人討伐咋
你睇大j Fb YouTube followers 絲毫無損
就知人心所向

agree

大J早兩仲理直氣壯話人日本老婆係藍絲
今日就俾人起哂底。
山水有相逢。

唔明黃絲即大J點解要幫藍店搵生意

你個名

必割大J
早兩日佢仲大大聲發文批鬥另一youtuber Benjamin的日本老婆係藍絲扮黃，人地根本只係和理非。
好心就解釋埋籌嗰30萬人血沙律去咗邊?
幫佢大佬買沙律?
根本就係分化L，騎劫L。
屎來母、達哥、Ming仔都被加唔少鹽醋。

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

Benjamin葡萄人地在先
喺網上話人係盤生意
大J先出聲

眾籌比錢嗰班都知道唔講得嘅
人地都未出聲
你嘈咩姐

有乜嘢錢唔講得先?

話佢係一盤生意都係講事實啫
我就真係唔信中間冇生意成份
只不過佢上咗神枱，依家唔可以有任何批評

所謂黃絲好大多數都同藍絲大眾一樣雙重標準

人地眾籌請流浮山刀手, 係咪要拎大聲公同你講
信咪比, 唔信咪唔好比囉

佢攞光環攞夠了嗎？

根本全家都藍

S

死分化撚 善用起底功能